\documentclass [titlepage]{article}
\usepackage{listings}[language=Bash,basicstyle=italic]
\usepackage{graphicx}
\title{Eléments de correction du TP5}
\author{Alban Brongniart}

\begin{document}
\maketitle
Ce document sers de support pour la préparation du TP 5 de LaTex
\section{Exercice "Mise en place"}
\begin{enumerate}
\item \small{\begin{lstlisting}
		cd M_albrongnia/Cours_LaTex/LaTex/tp5
		git clone https://gitlab.isima.fr/albrongnia/tp5.git repoB
		git clone https://gitlab.isima.fr/albrongnia/tp5.git repoC
	  \end{lstlisting}}
\item \small{\begin{lstlisting}
		touch correction.tex
		git add correction.tex
		git commit -m "ajout du fichier correction.tex"
			\end{lstlisting}}
\item \lstinputlisting[frame=single,linewidth=.25\linewidth]{.gitignore}
\includegraphics[width=\linewidth]{/home/albrongnia/M_albrongnia/Cours_LaTex/screenshot.png}
\lstinline|Resultat du git status apres avoir rempli le .gitignore|
\item \small{\begin{lstlisting}
		git add .gitignore
		git commit -m "Ajout du fichier .gitignore"
			\end{lstlisting}}
\item \small{\begin{lstlisting}
		git push
			\end{lstlisting}}
\end{enumerate}
\end{document}